點解啲連登仔咁垃圾睇鬼相都驚，笑死

一睇到就大大聲話扑就好似大大聲咁話自己好廢好撚垃圾

成班垃圾不願面對

垃圾連登仔